有冇人覺得圖中左邊條女正撚過連鼠

，正撚過連鼠多多聲

手指粗肥

唔算啦

推 高質

樓主好高質

口罩小姐選舉?

想知樓主點解成日出高質po

係

個卑唔大